特朗普要求拜登在辯論前後要接受藥檢

美國的總統大選首場電視辯論，將於當地星期二舉行，爭取連任的美國總統特朗普，要求對手民主黨候選人拜登在辯論之前或之後，接受藥物檢測。

特朗普在社交網站發文認為，拜登的辯論表現一直都不穩定，質疑是服用藥物所造成的差異，又表示自己亦同意接受藥物檢測。74歲的特朗普數月前開始批評77歲的拜登的精神狀態，經常將拜登形容成「昏昏欲睡的拜登」，最近幾星期也多次暗示對方可能服用不明藥物來提升表現，但他並未提供任何證據。

.....

辯論都啪藥

等侵侵精彩表演

侵侵唔洗食藥都好有energy

你當佢真係唔洗？

I’m gonna bring that beat back

Sleepy Joe 唔啪真係頂唔到嫁...

屌，係有D藥食左個人會眼訓，拜登本身老，身體唔好

咁Biden真係成日都on99咁

是咪想迫死牙祖

啪藥死快啲

頂唔頂到三場

Bradley cooper

NZT

係驚辯論果陣 拜燈激到心臟病發 然後班左膠又係度屈侵侵

侵真係落後，牙joe駛乜啪藥，求其搵個靚妹錫兩啖好過飲兩次白花油啦